典刀好，希望大家今晚可以回家同牙joe做冬😞

掛住屋企了##fatc ##fatc

開年就有佢份，做冬喎

牙joe已經整定九大簋

有啲ching已經食緊了

一家人邊有隔夜仇##fatc

放學即刻去食

Yes

希望ching今晚可以同蓋清和解埋

fatc fatc

八時入席牙清

一家人齊齊整整！😭😭😭👏🏿

Ching sick ballfatc fatc

已經返左，牙joe